韓國係咪世界上最冇體育精神嘅國家?

見親佢啲比賽新聞唔係出古惑就係嚴重犯規，輸咗仲要唔服輸，最出名就應該係02年世界盃

明明啲人嘅品格咁差，點解仲有咁多人迷韓

係

韓國喺冇禮貌冇文化同犯規呢幾方面可以超越支那

啲事蹟多到可以出書啦

一日有祖國 韓國係呢個list都無第一

有同感

之前韓國係咪有條友出書話係02年犯規踢傷人好爽係專登 ?

唔係喎，我覺得佢地超越咗祖國

上綜藝講 仲好似好威咁

支那鬼國做衰嘢有啲網民都會口誅筆伐同嘲諷

但係泡菜支那啲蝈民真係上撚曬腦， 只要對國家有著數是非不分

雖然係 但係老實講幾欣賞佢地夠膽夠齊心彈劾總統

講咗好多次，換湯不換藥

同香港一樣好齊心咁搞林鄭月娥然後捧曾俊華上位， 南泡表面係民主國家實際上同緬甸一樣咁獨裁

再加上愚民政治

至少唔會黑暗到隻手遮天
都係個句啦 五十步笑百步

單單嘢都隻手遮天㗎啦

差在係幾時爆咋嘛

冇一任總統係善終

韓國搞財閥政治仲嚴重過日本所以算係最黑暗嘅國家

總之成個國家都係畀財閥控制住

日本純粹係經濟金融上畀財閥控制，但軍事國防農產上都唔敢搞咁多嘢因為會引起民憤

韓國仲唔夠黑暗? 之前藝人自殺單野d大粒野咪又係乜事都冇 暗地裡都唔知仲有幾多單呢d野發生冇人理 根本成個韓國都比財閥控制住

為求免役 為勝利不擇手段

屌你次次講起韓國體育都會講埋政府

佢地只係需要贏

不嬲呢個國家都pk，只係比個垃圾kpop蒙蔽左者

邊撚個係你袓國

支蝗同泡蟲叮噹馬頭

本身都唔反韓，以為韓國得02年世界盃單野仆街
點知今年世界盃矛撚到西同今年亞運
而家全面反韓

唔計02世界杯最出名係呢單

1988 Summer Olympics – Seoul, South Korea
In a highly controversial 3–2 judge's decision, South Korean boxer Park Si-Hun defeated American Roy Jones, Jr., despite Jones pummelling Park for three rounds, landing 86 punches to Park's 32. Allegedly, Park himself apologized to Jones afterward. One judge shortly thereafter admitted the decision was a mistake, and all three judges voting against Jones were eventually suspended. The official IOC investigation concluding in 1997 found that three of the judges had been wined and dined by South Korean officials. This led to calls for Jones to be awarded a gold medal, but the IOC still officially stands by the decision, despite the allegations.